光碟機 磁碟機

有冇人知邊到可以買到光碟機同磁碟機？
最好係內置
win10會唔會支援唔到？
仲有冇機殼可以放到呢兩樣野？

光碟機周街都有 磁碟就難

去ssp 新高登望下

你要內置但唔知仲有冇箱支援內置碟機？🤔